點解我地朝朝都要鬼咁早就起身

有冇人聽過?
聽日又要早起 我想瞓多陣

摩亞大人